呢位香港後生女大家覺得正唔正? (有圖)

雞

正，排隊屌 第一位

多d波圖

勵志

香港你老母

一看就知是台妹啦

係咪雞 自己諗

太普通 週街都係呢d貨色

又係勵志妹

懷疑勵志hall有大量打手

佢男朋友仲正

lm

邊道有波
Btw相同真人差好遠

我個fd之前溝過啦

邊位ching?
利申：lz

真香港